一人一個特殊扑野癖好

我先啦，

我鍾意暴力d

利申：M底

淨係屌左手

我只可以同空氣扑嘢

都特別
keep住！好好既習慣來

同肉體扑會點？

神交

真心問 咩係神交

我會用 絕交 呢個體位。

嘩 呢個Gag好笑 自己諗架？

請賜教
學習下回家服侍主人

由佢啦

M底 笑撚死 係咪成日身痕想比人打

齋吹唔扑！

真係架
屌 連唔係扑緊都會想我男朋友惡d暴力d
平時我地玩 佢行過三句唔啱就刮落黎

吹水個吹？

你話係咪係囉

咁都吹得啦 點解唔扑呀

同樓主一樣
仲有 含撚含粒糖

屌閪屌爆個屎忽lone

爆炸糖？
我仲有試過可樂同埋凍水熱水咋

真心問 咁咪痴笠笠？

哇 屌西屌到去屎忽窿 你條J都堅

唔係爆炸糖...乜糖都得 不過我未試過爆炸糖
係呀 不過含完咪冇囇啲痴笠笠
好正

癡線玩到咁顛

角色扮演

鍾意吹多過扑

我想再多d
我要調教男朋友調教我
本身佢都躁狂型 但係未到S 但係我都愛
利申：M底痴女

會扮埋成個故事？有曬對白咁玩？
定齋換衫加道具

你係仔定女

我想同力玩暴力遊戲

叫佢屋企人入黎觀摩

隻手畫唔同女

仔

又幾好 我下次叫四哥同拉姑入房睇

不了 有主人了

咁奇怪
咁我祝你d女女全部吹得好好啦

好撚有創意啊屌你

乖啦 唔好咁 我理解唔到gay sex

屌 佢無試過朦朧搞
我諗佢訓緊我搞佢應該比佢堅打到仆街

認真 係會角色扮演 咪扮學生OL老師護士嗰啲 之後扮反抗
冇乜諗頭嗰陣咪一個做主人一個做狗

幾好
搵日玩下先 但係要事前prep衫

買狗帶啦

佢未知接不接受得
狗帶屋企有

比你咁講 我好心動試下 但係又怕佢屌撚到我仆街 咁口角 繼而動武

射之前，講「我就嚟啦」

你尼個應該唔算好偏門
我嗰個都會講聲 同問我想佢射邊

中意一邊抽插，一邊塞手指入條女口

好撚正尼個 撩9條女個口哈哈

會眼神交流

屌 基本啦下嘛
不算癖好！砍掉重練！

面交

撚有得屌咩

你肯定你出到？

別傷心
PTGF啦 一係入元朗掃樓啦

屌口，打面，露出

頭兩個都正
露出未試過 斷估男朋友應該唔會肯俾我咁玩

樓主俾人玩左後門未？

鍾意女朋友含個時唔用手捉住碌尻，我扭個下盤，用碌尻掃佢塊面，再望住佢好努力搵我碌尻黎含個樣

有時鍾意用碌尻大大力拍佢塊面

係喎屌！你提起左我d野 謝謝你
between，未啊

都好似好玩
dick slap 要你企佢跪先有feel

緊係企係到高居臨下望住佢服侍我

視覺

呢個真，望住條女被turn on

中意屌/撩到佢噴水
會好有成功感
但張床會濕撚晒

都會敏感到仆街
一兩下ok既

學sm post d人話齋 要有羞恥心 奶到佢面紅

講起！我噴唔到
但係成床濕

我都係玩暴力 得閒就一巴車落去

黑絲
一邊扑一邊睇住佢出出入入
對住大鏡扑，仲要睇住
乘騎
大家對住坐係到前後郁

扯頭髮 刮面 meet瘀 非常基本

巴打識玩 大家對住坐住扑屌得好應

攞野打鳩佢

除了sm鞭 還有什麼
大師賜教

真識玩
其實腳趾都正 瘋狂損佢d腳趾

打屎忽用個啲 打屎忽打佢個波

打patpat打胸cool頸都幾本
唔好留力please

打到紅撚晒 打到喊

奶加拿大先正

真心喊咩
我未試過喊 但係feel到痛好正超enjoy痛

條女奶反你得唔得

中意對住塊鏡扑

中意瀨閪，不過未必個個都瀨，或者未必個個都中意俾人瀨，亦都好中意69

中意serve條女多d，又瀨又撩到佢叫救命

中意射果陣抆出黎口爆，叫條女再啜乾淨，吞埋仲爽

其實好似唔算好特殊

黎緊想買震震環試下，箍住碌鳩震住條女黎扑

有無巴絲試過？

前面嗰d都係個人喜好啦 都ok啊
震環cool住你條野屌我幾年前試過
無乜太大反應 然後對方話個環cool得耐發熱佢唔舒服

後入跟住不斷大力打女友patpat

我都會 我都好鍾意我男朋友d腳趾

後入其實真係插得入好多
打啦打啦 大力d打佢 紅曬就啱

拍movie

你keep定對方keep？
會唔會影埋樣？

絕大部分女都係m架啦

真係？
好多你拍下都話痛 跟住事實FF韓星feel霸道總裁就以為自己M

點分條女s定m
佢乜都有d咁

我都真係唔知啊 其實認真起來上網有test做
講真好睇佢生活上同思想上係點
我思想同生活搞野都係完全希望臣服男朋友
但係有時同佢玩都會串佢蝦佢打下佢 當然不會大力

突起個patpat用皮帶打
狗仔式就扯頭髮
missionary就叉頸同打面

唔是m就係s
招奴既9成都係男
追左幾頁post，其實樓主就係性奴type

多數睇性別黎分

一邊做一邊瀨屎

要條女著住衫屌
越乾淨端莊靚越high
反而全裸冇咁好玩

依加夏天會含撚含雪糕同冰

其實會唔會有女仔鍾意玩污糟野

見過有女仔玩到又屎又嘔，想知佢係咪萬中無一

用念力 以為自己有女朋友比我屌

撩慶佢
但唔俾佢
等佢叫晒話佢想要咁先入

大大力刮佢面(係真用力刮)
destroy佢對奶
用力連佢粒Lin
吐口水落佢面
用力拉佢個頭去條撚到含
扯頭髪
入到頂佢話好痛，跟住叫佢自己扶住拉開雙腿，我用手捉住佢膊頭再頂入D
打撚到屁股紅哂跟住影相
叫佢望住鏡睇下自己淫樣跟住按低個頭屌佢係狗係slave唔準睇
禁住個頭咁推車
choking
上一次我坐係sofa,同佢講有啲攰，叫佢含我，我relax訓下教，跟住全身relax 訓教mode佢係右面側身咁含， 唔撚準佢停，起碼含左廿分鐘, 真係洽左一陣，好正

dickslap
係停車場坐係車到含到我夠先準入商場

發夢玩死條女

義父xxx

detail

但有時

中意女朋友著唔同衫/長襪
本來冇興趣sm 類
但試過佢話想比我綁住之後就漸漸中意左綁

呢招正

像做了一晚 泥工！

尼你老母

聞/啜住女女腳趾黎屌

叉頸打pat

一樣

兩窿同插(1假狗), 深喉射, 綑綁時玩電棒
樓主你連呢d咁基本都無做學咩人m底

這些機會

深喉 粗暴 sm
可惜女朋友唔鍾意

著住裙屌

扑扑下拎起佢條底褲塞入條女個口
由啊···啊⋯啊啊⋯⋯變成嗚⋯嗚⋯嗚嗚⋯⋯

電棒
電到嘅感覺係咁？ 好痺？

綁住/禁住我大大力屌
利申未試過

後入點先唔會咁痛？

有無巴打都有凌癖女友癖
鍾意同gf玩露出
係車玩，要佢引人
係出面玩玩具/做愛
成日話佢淫要搵人一齊插佢
又拎玩具同佢二穴三穴
話要搵汁男口爆佢
要佢係自己面前引咸濕仔
叫d男仔黎比佢姦
etc

渣波打股飲奶唔駛講啦
我次次都一定玩夾腸先 J打波篤Lin都玩

鍾意放d 甲由、草猛、蜈蚣係條女身上再扑

中意佢大大力打我patpat再後入我 仲有扯住我個頭要我同佢含

有畫面
有睇過

後花園都未開發。
點會係M底？

好想知啲狂燥型男友會點做愛

用碌鳩拍佢塊面
拍到佢成面磨菇印

多謝你追
其實我都覺得係 但係enjoy

唔通 你係我男朋友
佢都係咁哈哈 仲會meet瘀我

緊係唔係啦
女s男m都好多
我自問S唔落我男朋友

重口味

其實有時我都覺得著衫屌有feel d
我鍾意裇衫西裝男

冰ok 雪糕好似會痴luplup

著單車褲 瑜伽褲 un陣屎忽先
之後剪個窿再屌
單車

好睇對象

唔好咁啦

個個男人都係咁
成日整完我之後話唔搞
最後咪又係屌

S同M都好正

即係有女仔會想玩呢d?

搞到佢濕晒 然後奶

你都S
其實某程度上verbal咁S都正

記得開冷氣唔好熄左匙 如果唔係會熱死女朋友

發下先

真心呢？

你S定佢S

hehe就唔正

打撚錯
正字刑警隊

點解好似仲未有人講互射互含

其實好多人都有咁嘅癖好

基本啦

好多同好

鍾意射落d毛毛度 再查佢幾下

唔鍾意假狗
感覺上好似唔係男朋友就唔會有興趣
但係男朋友開聲都可以
深喉射都有
電棒嗰d慢慢來啦 成世流流長 慢慢同男朋友玩

溫柔d玩下其他啦
或者滿滿引導

係咪真係會細聲好多？
我搵緊一個靜音方法

夾到射

首先 你要.........

我男朋友無可能會咁做
大男人到十個點 背心出街都啊知啊左

男朋友都係
你地會唔會落油？

正啊

好多同好
都好basic

未 玩
不是不玩

會打人meet人cool頸打面好基本 撩到我水浸然後嚇我話唔屌我
要我服侍佢 會教我點做 仲有好多講唔曬

玩到有印咁叻？

個人認為單車褲極度肉酸

你又玩下啦

世界咁大 咩人都有架啦

我男朋友都會有時自己request 足以羞恥心max左

唔好咁

之後米成手係
同埋一定要沖涼

第一要大波 第二好撚攰

鐘意間屋有其他人 喺間房偷偷扑

如何做到靜音地屌西？

射落條女d毛度 再用條9查 咁咪可以屈佢同我一齊沖涼

又唔洗屈既
一齊沖涼咋嘛

條女無波 玩唔到

尼乜鳩啊

砍掉重練
講笑。玩其他啦

屌你老母
打錯字啊正字刑警
呢個呀 得未呀

同條女玩關節技
原來只要識用力用岩位
細粒既女仔可以鎖到男仔投降

利申:廢柴

以前有套AV 有part 幾inspiring
幾條友係隻手套入面射, 再要條女戴返

唔好啊
會浪費曬主人d精
玩既話我覺得好浪費
平時射面胸口都一定吞
好好味

關節技係咩啊？
磨牙
好遺憾 我應該唔算係細粒既女仔

玩還玩要整返d手勢想強力d定頂唔順就死、唔係要開口問就停左個flow
有人響附近唔俾佢叫出聲

樓主顏射感覺如何？

可能都係浪費

屌你呢個係打mma唔係搞野

玩露出凌辱果d好正
真空背心飛釘短裙
揸車果時要佢拉起條裙插住玩具
自己就揸佢波同玩佢粒豆

我嗰個成日唔比我叫
一叫就唔屌

喜歡啊
咪都係暖暖地響塊面

會食返
我唔係靚女但係又未至於醜成咁

試過比ex 含 不過冇口爆

我條女話我d米青甜甜地 好好味

我仲係未知係乜

exactly
命令真係爽到震
基本上我就係大爺一個要佢點佢就點
呢排想柯尿落佢到

但係俾人見到好似唔係咁好

揸車上highway坐低左有鬼人睇到咩

好鍾意
柯尿既話要係浴缸

鍾意女朋友着住全套校服同我扑

唔爭氣咁笑左

鐘意扮比人強姦

我成日覺得露出旨在就係人地偷睇到

我都想試下
呢個屋企無校服

其實我都想射尿落條女度
或者互射

啊啊啊唔好啊 嗰d？
我鍾意俾男朋友真係強姦

我覺得唔係浴缸的話 清潔好麻煩

同埋我應該柯唔到落男朋友度
但係唔介意佢柯落我度

要條女著住黑絲瀨出黎

我條女唔肯含 唔準射落佢任何地方 我漏出黎嘅野要抹左先 有乜解救

留個tg聯絡下

羞恥play唧
唔通做愛係想生仔咩

拍低佢
我諗我男朋友應該唔好呢味

不安

我有成八十幾件

咁kick
同佢傾下 話你想 但係一定唔好格硬黎 除非佢被虐傾向

你搞清楚 佢係唔識含定係唔肯含

你問樓上定係我 ？

咁無人見到哪裡來的羞恥
唔會好擔心隨時又人咩

應該玩具姐 我諗

位巴打應該係問我
tg: kvkvk

鍾意望鏡扑

開校服店？ 定專登買？
X光旗袍好正 買左 未玩

就係驚比人見到果個反應先好玩
拉低返條裙就睇唔到d玩具啦
插住震蛋真空行街

咒罵佢。 唔含就死全家

一邊屌一邊逐下數

呢下屌你死全家 呢下屌鳩你斷四肢
呢下屌你生cancer 呢下就屌你陷家剷

man到爆

幻奇咩大佬

都好feel
其實set機拍低都好正

專登買 屋企有個衣櫃擺校服
X光有冇校章先 ？ 同埋要改短至好玩

我有諗過震蛋出街玩 但係同時怕真係水浸
我太易出水
玩震蛋要無線control嗰d先好玩

裝塊鏡係床頭
部機點set？

講明出水就死全家 仲high

唔鍾意呢款 鬧得sexual d好似配合好多

我諗咋 我唔知啊

就係水浸先好玩
係巴空坐係陌生男人隔離
之後先開著佢
落車起身果時成灘水漬

有
識人係入面讀哈哈
買左好耐未改 都未玩
著過一次影相咋

Mac book又得 腳架都得 easy啦

絲襪

咁呀

呢下屌你生乳癌 呢下屌你生子宮頸癌 唔含你全家生aids

sexual d

咁我全家一早死了
比佢錫得激動d都水浸
成年都係咁 問題越來越嚴重

淨係用電話拍過
同著校服

成日羞恥play
或者食野落單同侍應講野就開行佢

boot

叫野食落單時咒罵佢 要佢含

男朋友好似無特別好絲襪
應該係我條腿唔係靚腳所以絲襪都無意義

做 乜 撚 嘢 要 仇 人 咁 詛 咒
鬧下臭雞姣閪咪算

女友言語侮辱我，例如話我快同細；或者話俾其他人屌唔俾我屌，又話最近比其他人屌完
而我都會一路搞一路幻想女友以前點俾人插

仲要同佢講
比d咸濕佬知道你玩緊玩具玩到濕晒
肯定會想揸爆你，捉你去含同姦左你
唔准叫出聲比人知
如果唔係一陣比人捉你去姦

但係就特登要佢去同d男人講野
之後開大隻蛋

咁先夠刺激同侮辱性

我無校服係佢屋企
要返屋企拎
以前同ex試過係學校搞
利申 中學

妒忌
套校服係日本訂番黎

你M男
我都想男朋友咁言語侮辱我

我都有
不過最想要大坑真光個章
反而其他真光我有

唔用相機？
Macbook得五百萬像素

鐘意深喉 屌條女個嘴

諗吓都覺得好玩

一隻屌一叫鬧 你個閪好撚臭呀 死肥豬

死癲佬

水手服 ？

用電話拍低啦
試過拍左5分鐘 之後一面開到最大聲播一面插

其實校章好似要識人先買到
我得一個咋 唔係話特別好校服

唔係水手服但JK
想買多幾套同運動套
次次除曬衫做好悶

details？

依家無啦
男朋友其實唔鍾意 佢話怕會變左陳冠希

上日本網訂啦
好多都好靚

係 所以好麻煩

當我廁所

屌你老母 臭你又屌

都正
要無人先可以咁做

做精廁，肉便器
縛起你當玩具玩

有冇網站推介？
Amazon果D睇唔上眼

淨係拍你個樣咪得
我多數用條女電話拍 拍完一路播一路扑
佢有無留底我就唔知

我都覺得次次唔著好悶
等我拎返d衫先
運動服靚咩？

酒店
有電視搵hdmi線駁電話播

我學校好多empty classroom 好似art room啊嗰d咁 唔係長期有人 我同佢有self study class就入去屌

會唔會唔知size同唔啱身？最怕咁樣

要周圍搵人

日本果種
藍色紅色都要一套

好葡萄

有分size架

最緊要你地開心

好想同中學囡囡瘋狂啪啪啪

.... 屌 有畫面
試過佢拍片仲要係我側邊大大聲播 羞恥play
但好興奮

最鍾意佢係我耳邊講淫野
然後大大力咁插入黎...
掩住我把口唔比我叫...
頂 諗起都興奮

好想柯尿落絲打個口度

btw尿係咩味架?

我嗰個就係話唔好有樣 我成日send相比佢 或者同佢拍片 佢睇完del9曬你都咪話唔吹漲

重點係開到最大聲比佢聽到自己啲呻吟聲

都好啊
謝謝你的建議 inspired

剩係影波同妹妹
影低點樣玩到濕晒
用d唔同既玩具插入去
之後比其他人j
比d陌生男人一齊睇你個淫樣淫西

唔知點解 我諗起小丸子

三個穴都係男人d性玩具

拍片我都唔會留低 兩個都怕會流出
所以我成日用佢電話影 佢就好放心比我影 但我諗佢有留低

佢係迫我睇住個mon 之後一路插入黎

溝啦溝啦

我都試過

傻撚左？

屌 唔好講 好想即刻去衝仔仔

呢種啊

睇住女朋友個怕醜樣

真心會比其他人睇？

縛住你唔比你郁
濕晒都唔比你玩自己
影比d仔睇，問佢地想唔想一齊插你個濕晒既淫西

繼續

以前同鬼妹玩drinking game
幾個都話試過痾尿落條仔身上
仲要都係條仔request

我係做果時鳩up
射完就聖人mode啦
平時鬼鬼閒服侍其他仔咩
一腳兜開佢地啦

我又成日亂放電話 我keep佢仲驚
佢有keep一兩個video好似係 但係全部無樣

咁都ok
我第一下你明唔明我以為邊款

呢啲唔會放電話
入曬電腦/online storage入密曬

佢唔係側邊果陣 成日引到人濕晒又唔比人自慰
頂 好想要

諗唔到

其實柯落個身度無乜嘢我覺得

原來如此的故事

係當我個咀係佢廁所

佢都有係咁 我就懶
佢keep就好了

小丸子運動堂咁
黃色帽

跟住話你咁易就濕晒同咁淫
妹妹係咪好想比d仔屌
如果依家有仔係隔離係咪會唔理佢係邊個
要人屌左你先

當個嘴係閪咁屌好似爽好多

絲打

係屙比我

你兩個調教就pm啦

做咩啊

深喉唔會唔舒服？
怕佢唔舒服所以無咁做過 結果齋含唔係好爽

尿都ok既最hardcore去到
但係未試過

會落 成日都夾到爆
好鍾意夾腸無計
你點玩夾腸

交流下唧唔講囉

絲打一定係個好女友

一定辛苦好似抖唔到氣
但係我享受抖唔到氣的感覺
不過我好耐無咁做了

黑絲 厚較好

都係落油啦 但係通常夾一陣都係end up屌架啦
或者扮骨妹落油用手幫佢出

無買過油
次次佢主動用手/夾我都唔肯吐口水落去搞到磨到好痛
佢應該係唔想成手/成個胸都係口水

你夠啦 我都就水浸喇

起兩q個陣成日有一q用波出
搣住佢lin頭玩都好玩

絲打m得好緊要
我係床上成日都好想取悅/滿足條女 但佢又好懶

你地一個二個有bf怕咩
水浸當前戲啦
搵仔仔餵飽咪得囉

我即刻比佢睇你個reply 佢整個不屑樣

我好少著絲襪 無乜演講 討論唔到

咁唔講啦 睇到好l high

冇得飽啊頂

我會lur口水啊 如果唔lur既話會整痛佢

講明起Q 嗰個真係你女朋友？

深喉到眼水都出埋
然後佢摸頭 錫番 果下超正

我生活上都m
點為之懶？

肯lur口水真好
佢覺得用手/胸chur住口水核突

同意同意

起兩q係我心入面諗姐 順口嘛

咁飲奶個陣點算

覺得睇字都水浸好對我男朋友唔住

次次做都係我摸佢錫佢全身 佢夠濕果時就入 仲要多數後入完事
想比人服侍下

好想試

但佢又鐘意我奶胸

同佢講啦

腹擊交

why 又係long d果d?

有次顏射完佢 佢扁曬嘴
條女唔high我會無癮

咁一係用body shop一隻body oil可以放得落口

屌即買

fking m 唔想衝燈

同佢好好傾下
我男朋友都會話叫我服侍佢

鍾意就奶啦

or 直接action 我第1次深都係冇預警之下突然㩒我個頭 然後聽到佢呻吟就覺得好正

真心 隻味仲要唔難聞

點解完全相反 好想男朋友顏射我
再影低 唔影反而我扁嘴
嗚嗚

我第一次係自己self study完自己試

btw 點樣先至算好服侍
服侍親佢都係話: 咁咋?

口爆完又會即刻衝去廁所lur
見列咁我都好少口爆顏射

我self study d技術佢成日都好似冇咩feel咁

其實麻麻地顏射 好怕d精入眼 試過幾次隻眼紅晒

應該study得唔夠
有時真係唔會好爽

鍾意隔住底褲磨下篤下咁
仲有後入扯住頭髮咁屌 (有時會俾人屌.唔好亂試)
D女有慾望好似都好收埋咁,唔岩佢心水又屌

我嗰個會開聲講想我點
我跟住指令就可以了
叫佢比d指引你啊嘛

仲未試過真係含得爆佢 我好廢

好鍾意食曬男朋友嗰d
顏射射完我會撩返入口

合埋眼先射上去架嘛
要求唔多 口爆完佢會用條脷玩下再吞埋就好滿足

study多d
或者 同佢一齊study

佢有啊 基本上佢覺得舒服果d都係佢既指令
有時都想比d驚喜佢
有冇邊幾招可以傳授下

唔會比人屌
好鍾意 哈哈我男朋友都係會咁撩我
我d慾望我諗我嗰個mon post既男朋友應該睇到曬
同埋個topic其實係佢諗

我都淨係比人含爆過三次
仲要三次佢都含到攰
我覺得最重要係手口並用同口入面真係要吸得好實
同埋要集中含個頭
有時被吞果時覺得暖暖地幾舒服但一啲刺激都無

我以前都唔得！！！！
係最近一年 男朋友調教我
練多d就得架啦 第一次吹得爆會好開心

緊係吞埋 唔好曬左我d最愛

口爆完通常都張開口比佢望下
有時嘴邊流左少少出黎就吞完之後用手指抹乾
再舔手指
然後就係舔番棒棒痴住果d

你咪主動d
飲少少酒？放鬆d
自己除佢條褲
其實我都唔知 因為基本上都係我男朋友lead我

Btw試下搵港女吹條片學下

佢鍾意我吞晒成條 但一吞到最入就頂到喉嚨
點樣先可以吸到好實?
試過另一個post教果d真空吸 佢又話冇咩feel

真空吸實 條利要係入面轉

啜Lin

頂 我都好想試下含得爆
佢試過就射果陣比我含 我要用手chok佢先有feel d
最後好多時都係佢自己chok

咬同meet先好feel

好難操作啊 佢下面大我口細 一入d 頂到喉嚨 我好多時都要放口

學樓上話齋 上thisav打港女吹
self study下

至少吸到兩邊面都凹
脷lam試下尿道口同龜頭邊同條坑
同埋最緊要口手並用 唔係含到口軟

meet Lin真係
睇住佢個樣又爽爽地又痛痛地咁
軟既綿花糖變成硬既橡皮糖
Lin唔太細先好玩

我對用手chok一d feel都無
未試過比人吹爆好慘
要口爆係要插到想射先拎出黎隊入口

就射果時要刺激啲先射到
可能你個口chur得唔夠快 我都係好多時都要用手chur出黎

有時幾想試下唔洗佢lead
好有技巧咁令佢好好享受
好鍾意聽佢d呻吟聲啊

當學深喉

好 港水吹 今晚學習下先 獲益良多啊

好玩啊 嗚嗚
同埋咬

好 下次試下先

手口整爆都有
手你叫佢試下加body oil
口就要練啦 我都係同左我男朋友一齊先識

我都鍾意聽 男仔d聲正好多
不要再說了 又水浸

yes 咬先正
少少痛 好刺激 好興奮 尤其係女上邊咬邊插. 興奮到

絲打們敏感帶係邊
以前有個女朋友背脊好敏感
一掃就會呻吟 掃多陣就濕曬

佢都係 成日我郁郁下佢話要咬
享受痛楚

我都浸緊
聽住佢d叫聲好有滿足感

兩個絲打都好m
我唔會用牙咬 最多口唇含住扯Lin

耳仔...佢舔緊我耳仔我都有陣騷麻的感覺..
然後好想要 有時係條街度佢舔我真係
受不了

好正 可惜ex冇咁做過

試下含含下咬 肯定叫得好大聲

第一次拍拖果時成日都係咁
係街又好係巴士又好係泳池都好 成日特登搞到佢想要
仲成日突然解佢bra

比男朋友撳住黎屌

一直好想咁 有次一齊沖涼偷偷哋屙落佢背脊度，差啲比佢發現，黑咗我面
互屙都試

我男朋友都係
成日解淨我一個扣 搞到勁冇安全感又害羞

果時仆街到睇戲搭巴士都會指插佢

我敏感位係我男朋友
一見到佢一攬住我錫我都可以收我皮

佢都會 試過係巴士比佢捽到高潮

對住佢沈曬

久唔久一聲都夠

屌

正
最鍾意

係 試過舔到佢夾住我個頭 之後係咁叫 好爽

唔係仆街 正啊 嗚嗚

你見點啊

我未試過聽到我個個係咁叫

要搵佢個敏感位然後用舌尖去進攻
我都係佢lead我先搵到

叫隻奴扮狗爬 係酒店拖住佢行
再入埋廁所扮狗咁柯尿
之後再叫佢睇住我柯尿
再叫隻狗張開口 再射尿落佢面同口之後再用粗口鬧佢幾低賤 又係咁chur佢條狗帶

我都唔知我男朋友邊度敏感
比你咁講一講 好似好失敗咁

未玩到咁 但係可以一試
男朋友講過話唔係太接受到頻繁扮狗 所以

小小S 底
唔俾佢出聲，又或者趁佢講電話大大力屌

好鍾意玩波 咬，摸，啜粒lin

想試下叫佢矇住對眼

痴線 你含得爆已經好勁勁想做到
個個敏感位都唔同 要靠佢lead先得

連身泳衣

如果對女朋友我都應該做唔出所以係對奴

完全對唔到女朋友粗暴
好彩佢唔鍾意
佢如果鍾意又打又惡我會反胃
所以我忍唔住負評左

都基本 但係你小心會越玩越癲
sm真係一條不歸路

我都係佢train我
我今晚搵下佢敏感位先

要搵下個M 對手 先得
慘在我玩對波可以玩好耐

敏感位通常都係條撚底下
龜頭同包皮交界個個位架啦
用舌尖不斷奶同啜個個位 而且一直好淫咁望住個男含 一黎可以比到衝擊感 二黎又可以留意到佢表情 咩位最high

同感..
衣家佢仲成日話諗d新野同我玩
好興奮好期待啊

都正常既哈哈
未試過泳衣搞 可以一試

但係我接受唔到自己出去搵主人 好幸運我男朋友肯願意配合我 佢本身唔係太接觸sm

條坑同龜頭邊最敏感

都唔係sm post
咁啱大家同好傾下姐

睇得多內衣我覺得競泳果隻連身幾吸引

你搵個靚女大波 咬meet打胸再train到佢夾爆你都有排你玩

我嗰個唔會講到咁

我都好怕整痛人
但試過朦眼 tie綁手 想試埋口水波同震蛋

我去睇睇先
我未試過泳衣啊同現任 無游水正常唔會無啦啦拎套泳衣出來架嘛

口水胸easy啦
震蛋記得買無線嗰個

泳衣搭JK校服

連身啊記得 一脫jk校服 無啦啦性感泳衣好似好怪

咩係口水胸啊?

Lur口水落對波度 夾

鮮色啲既bikini我ok

其實比人奶閪咩感覺

玩屎

背脊!
一錫/輕掃即刻淫叫

Nono口水波即係口塞
令你合唔到口 口水會流曬出黎果種

我上個夏天無著過泳衣
依家都唔知著唔著得落

好羞恥
超怕醜
痕痕地又舒服咁啦 但係個個唔同既我諗

長知識了 未試過添

你講嘅個哈哈 我get錯 我有 但係未玩 係咪真係會出唔到聲？

女朋友話痕痕地 少少舒服
唔係好識奶

夏天都唔游水
去沙灘成日去啲深水少少既地方
抱起條女等佢腳夾住我再玩

同感 羞恥play黎
佢奶完仲要同我講feedback...
仲羞恥 不過又幾舒服

咁你都有
屌點知姐 都未玩過
好想矇眼塞口綁手再震蛋

練習下 其實我都唔知咁多
我第一次俾人奶都係現任

我幾鐘意奶 但以前啲女都麻麻地
要修修啲毛先易奶

未試過去沙灘添 好想試
one piece定bikini好

上兩年試過 上年無

沙灘緊係bikini啦
One piece留番係房玩架嘛

咁樣抱住黎錫幾好feel

天生少毛 但真係好羞恥play
比起被奶 鍾意含佢舔佢多d

搵番件pink pink bikini玩先

以前個個都話剃毛好羞恥
明明少毛光滑先正

條仔都係用家
緊係要帶埋佢去揀泳衣

唔知道啊 但剃左唔係會拮嫁咩?

上一個佢屋企有泳池 直情屌埋

會
一生番出黎就拮
所以一係勤力剃一係比錢脫
不過少毛就唔洗搞咁多野啦

我都有諗過好唔好剃

有錢仔

多毛雜亂就脫啦
少毛/順就可以慳番

想比驚喜嘛 帶埋揀邊好玩
同埋 我會feel到佢會揀有幾少布得幾少布
到時佢揀完我唔敢著咪gg

之後諗吓會唔會好唔乾淨

我考慮下

綁帶
T-back
最憎裙仔

斷估男朋友唔會玩你叫你著到好過分
話曬去沙灘

一定污糟
一家人用最多咪一個月換一次水

女朋友都係好M，我又好鍾意暴露女朋友
所以我成日拍佢片/影佢相(冇樣)放上thisav
又或者開個假facebook sd佢個淫波淫西比佢朋友睇

儲錢全身脫毛囉
腳 格甩底遲早要脫

正諗住裙仔 好鍾意著裙fing下fing下

女人會鐘意囉

係
所以屌 好彩無事 都過去了哈哈

最正係我知道哂以前邊個追佢呀...邊個同事同佢熟呀
我就會sd佢對波、西同埋比我屌緊既相佢地
咁當然佢地唔會知係我女朋友
但我女朋友識佢地，就會覺得比人睇哂好爽

我係女我都唔鍾意裙仔 好肉酸

唔知啊

lauming

睇過你扮警察
唔似M wo🤔

正路唔會啦我覺得

我日日都係警察
不是扮

粉紅+裙仔都幾差 我覺得

我唔都鍾意

我好鍾意
睇黎真係要帶埋佢揀

好鍾意前戲係按摩主題
趴係度俾佢按按下佢除左我個bra扣
再按按下一野lai落黎
即刻turn on濕撚晒

或者send款問下佢意見啦

屌 我都有按摩主題 但係我係個骨妹

終於終於有同好好滾動

按摩真係好易就有mood

自己本身唔係s又唔係m
睇le個post有種大開眼界既感覺

咩都試下咯

我幫人拉筋按摩果時好正經

因為我真係收錢做freelance

可唔可教幾招下次幫佢按先

好想比人按
成日都係我按人

認真問 會唔會有性幻想

可唔可以教埋我

教你地d真係有用架啦
尤其係頸膊腰果d
個個香港人都有事
不論男女老幼咩職業打工定老細都係

no 我pro的
1個鐘入面無1秒係hea做
但有時有特別問題
要個半鐘先完

Btw你地帶套定食藥多
我係條女食藥再外射
次次後入完炆出黎射都好易射到頭髮/床/枕頭
成日比人屌

跟住呢？有無咩特別techniques

想學

內射 食藥

我都想內射
但條女淆底+清潔好煩
外射成日洗床單/枕頭套

有試過係後生靚女客
不過我做果時係針對緊人體
會變左係d筋腱肌肉關節咁睇
唔係將佢睇做一個女仔
同樣地對d肥佬客，基佬客，嬸嬸客都一樣

如果同gf玩就例外啦
我性癖係凌辱女友
唔鍾意抽人水同周圍食女

成日覺得骨仔好易食到女

係咪做個行厭個行
就唔會用番按摩題材

我鍾意內射好舒服哈哈 一係就口爆
唔想曬 點都食埋佢

之前就外射 最近打完針 好快有得試內射
對住身黎射嘛 雖然佢成日射到勁遠 搞到入左眼 每次佢射我都下意識遮眼

有冇d簡單d既手法可以學
佢番工成日對電腦 想學肩膀同頸啊

咁拉筋按摩只係其中一part唧
我最擅長係教拳
其次先係拉筋，運動操體能減肥
weight training練大隻再落一層

我想將揼骨專業化天賦係呢邊
想考入physio

btw岩岩有絲打tg add我
問完我做咩
我照實答，話想考dse入physio
之後打個西面公仔比我
而佢係讀緊u ，art related subject

屌比人卑視到出晒面
佢應該係鍾意d咩ibanker，大公司ceo果d啦
睇得多50 shades of grey當左現實sm都係咁

有拍過片比個fd
可以send比你地

炆出黎要chur兩下先射
成日飛到好遠射到頭髮/枕頭

嗚嗚 我想打針 但係怕痛

求片！

好啊

食藥

係...頭髮成日都有 但成身都係佢陣味又覺得好幸福

痛一陣姐 因為我超大頭蝦 食藥日日食會唔記得

我就係咯
好麻煩

我s

Oh really
我以為射到頭髮多數啲女都
又唔可以唔即刻洗頭

少少麻煩啦 乾左會打click 但無礙我享受佢陣氣味

打針有效幾耐

打針1次1個月

以前同學好多banker
好多都做到成隻狗咁 邊有咁多時間yo女

唔知點解好怕針

幸福

到衣家未試過縛 好想試 應該會好high

佢鍾意d咩唔係問題
屌你，我唔係偷唔係擔唔係犯法
想做自己鍾意做既野
以前無讀過bio走去讀書考dse得撚罪你咩
西鳩人面整滴汗咁
得撚罪你咩

有鋪有車有樓唔撚洗做又話你知咩
雖然我唔係，只係一條窮撚，仆街
窮撚唔可以鍾意sm咩

邊種綁
普通綁手綁腳定龜甲綁

手扣啦買

呢d幾好
又方便又快
縛住出街又得

我都係M底
不過唔係咁易搵到個S底

手扣

正常唔係男女朋友都唔會顯露自己S/M一面既

真人完全唔會問同比人知

不如依家互分享啦見大家咁高興
女朋友睇到依個POST都話想分享自己比大家睇

唔知啊 邊種縛都好想試
唔手扣 齋tie都應該都好正
好鍾意比佢㩒住 控制住 掙扎唔到既感覺

齋tie無咁好玩

皮帶縛手，加埋矇眼，呔拎黎打，唔會咁易傷

縛住出街 實泛濫成災

呔套住頸，扯住當狗帶

頂 唔好講 真心想試 痴線
縛手+矇眼真係... 睇片睇衣d都覺得好興奮 真係做唔知會點

綁加暴力加羞辱

利申男S

加埋龜甲縛
剩係著你著件長既外套
插住轉轉棒同痴粒蛋係豆豆度
跟住用膠痴封咀矇眼
掉你上旅行版車既車尾箱
之前開著晒d玩具再開車
當你係件貨咁
話要將你件玩具送去比d咸濕佬玩

皮帶綁手無tie綁手咁啱
要就番啲扣位 有時綁完都好鬆

買條可以繞圈打結既
表面係皮帶其實係工具

綁手矇眼後入
仲要大大個camera對住你黎拍

我試過用正常皮帶綁手
繞圈有時上一圈扣會太鬆 但繞多圈會太緊

求分享

睇過

痴線嫁 齋睇字都好high
啊唔好再講啦 冇得要啊

正

之後揸去d無人既地方
打開車尾箱搣開咀既膠紙就插支j入去
之後再抆開d玩具
捉返落車企係度
按住上身趴係車尾箱度後入

特登唔出聲，仲要用d有粒粒既水晶膠
同平時jj size唔同
唔知比邊個屌緊

我係會 咁的

冠希係咪抖s

顏面口爆最好

谷埋一野射得又多又遠個下真係

通常星期五六日先會上去扑
積埋積埋射果下又多又遠幾爽
一秒後就覺得仆街又要洗野

鐘意搞人地舊bye bye 肉

你唔知d乜係乜？？？

我地玩制服

關節技 係咩？

手臂嗰d ？

扑緊果陣會突然唔想扑

咁 對方點

捉住佢對手, 望住佢個表情變化

頭髮有真係要洗頭 如果唔係會kick住一舊

捉住隻手 表情可以有咩變化

唔係因為捉住而有變化
而係扑佢果陣個表情, 捉住對手係癖號遮

哈哈我get錯左
咁都正 或者鎖佢對手係背後

佢舐袋嗰時拎碌鳩拍佢額頭

啜加拿大

你又真係會逐個逐個回覆
比條女飛左半年 都已經唔記得左扑野是點

鐘意係街非禮女朋友 答lift好撚多人果陣扮攬住佢然後揸佢個波/著裙摷佢 佢避又避唔到 又唔敢出聲

睇戲係咁搞佢 搞到佢想要 戲都睇唔到 然後我再安心睇戲唔埋佢

推車果陣鐘意捽佢屎眼/申手指頭一節入去 然後佢會夾得好緊

捽佢豆豆捽到佢叫高潮 佢想停然後唔比佢停

鐘意拍片 一路推車一路捽到佢噴水

全身都奶 淨係唔奶佢塊閪 引到佢追住黎含 夾硬坐上黎

有無試過放置play
綁手綁腳M腿 加震蛋 求條仔都唔比你

正 打面好有feel

上面都有人講過
我又無試過 所以討論唔到
但係 都可以一試

用碌鳩拍面/磨lin頭 佢會特別有feel

有時唔用手拎住拍 細細力自己係上面彈下彈下

脫左毛好光滑成日滑
頭幾次佢覺得好羞恥 後尾就enjoy

咁我開得post都要負返責任既

你講個d都好正
但係點樣可以整到噴水 因為我好想試下個感覺 但係做唔到 最多有個feel好似好急咁 之後就瘋狂流出黎 真係做唔到噴既效果
拍三次拖都從未成功過
between，我嗰個同你一樣好鍾意整到人好想要之後唔理我 當然 最後我求下佢都會屌既

放置 我日日都比佢放置哈哈 佢錫完我一啖唔理我我已經就痴線

好鐘意後入，企響度後入。

一定要玩女女粒lin玩到腳仔軟先摸下面
通常都濕到仆街

柯尿落口度 紅字好正
不過你唔驚刮花佢塊面咩

依個都有
好得意 可以郁郁下我覺得真係好qq

笑左 不過真係好玩 原來叫放置

我同佢後入通常係浴缸
後入好似入好多

係痴左少少
但係真係啊嘛

大力meet下咬下基本上都水浸

最好打到有手掌印
全世界都知道我比主人教完黎

之後見到佢望住會忍唔住拎住佢個頭抽插

浴缸唔會好易仆街咩
多數床上/廚房先後入
又試過朋友係隔離房醒住咁扑
想叫又唔叫得

因為太想比佢大大力屌 次次都會講句 「我ex條撚粗過你勁過你呀」激爆佢大大力咁屌我 好正 但大家都係第一手 根本冇ex

幾好笑

俾著我條女咁講即刻禁住佢個頭係咁後入佢屎忽

屌嘴
好有feel 扯埋佢頭髮

唔會啊
有條野捉住架嘛 再唔係扶住牆都得
廚房同佢無試過
有其他人呢 就有既 屋企人係隔離床
照黎

我唔知可以講乜啦 真係笑出聲

屋企人係隔離都照入咁癲
浴室有大塊鏡後入好正
以前有frd試過係lecture room扑
又試過夜晚揸車去啲沙灘搞

係 嗰次真係癲
我最奇怪試過學校 教堂 醫院 同埋一個類似法庭囚犯area度搞
沙灘有試過 但係我覺得好撚污糟 同埋真係好多沙
有車緊係車震啦

諗起都 叫佢"啊"之後

好想試
對住酒店落地大玻璃都好正
仲想試係屋企個露台扑

唔好諗 實行！！！

69互射對方。

Why not？
露台好feel
試過 但係ex

佢唔肯？

又係gay

太開揚 唔肯

呃條女話我射左
跟住扮到真係射左咁樣慢慢抽返條巨龍出嚟
然後佢坐返起身果陣再推倒佢繼續抽插

露台大家著浴袍後入都ok啊

唔會架 佢正常會知
射左會暖暖地好舒服架個feel

有得諗
加件Tee

真。唔舒服 谷鳩左我幾日

兩件浴袍一個人著 你懂的

有套佢唔知
呃到咪得囉

係啊 再唔係 去泰國villa
可能係因為附近d樓太密集
所以怕人地見到

你氹左唔肯都冇辦法架
正常屌下咪算囉

有套唔舒服

好鍾意好似痴漢咁做
但係......哪有女

我就係想佢求我屌佢 佢會陰聲細氣嗲我
我話咩事 佢話想 我又會話想咩
我就係要佢講到好露骨
到最後佢會話快啲插我啦
我覺得好sweet
就係你好急果下 你自然會忍住 然後唔好停係咁捽
最後會忍唔住就噴
會好有成功感 好滿足 落力啲屌佢
後入果陣雙手捉住佢屎忽向外八字咁推 頂到最入 好正
又會要佢綁手 濛眼 狗仔式咁比我奶

真係唔舒服呀

我同你同好
超痴女
男朋友錫一淡濕曬

奶到你成面都係咁你咪西水氾濫

諗起 答電梯我會係下面佢上 佢高一級
我會扮攬住佢 然係勁奶佢耳仔 同頸
佢成個人軟晒 但又要扮無野

佢都係 我求佢
但係我把聲唔容許我嗲聲嗲氣
你講嗰啲都試過但係我真係做唔到 男朋友講過話想睇我噴 我都做唔到好唔開心

氹下佢
或者飲少少酒可能大膽d呢

打個茄輪都水浸

平時出街好少玩
最多都係佢扮唔經意un下我胸
有次佢真係唔小心un到我 本能反應尷尬say sorry再醒起係我 超cute
我對於耳仔又係0抵抗力

試下搞前飲大量水？
好似好多AV女優都係噴尿扮潮吹

老牛聲所以先改名叫張柏芝？

咁錫埋頸同耳仔呢

接受唔到噴尿
加上係就係唔係就唔係架啦
扮俾我男朋友睇無意思啦

真人上連登

好似體質問題 唔係個個都會潮吹噴水

應該d水漏到落大腿

所以好遺憾
好想噴下

M底 鍾意佢硬入 會叫佢打我 係咁叫大力d 禁實嚟屌 瘋狂抽插到痛 痛到爽
露出咩都試過
屋企有人 開住門屌都有
無時無刻佢都趁無人望係咁摸

嗚啊
有畫面 第一個女朋友都係會錫頸錫耳錫到流曬水
仲會反撲上黎狂錫我

岩岩一齊？
無時無刻係咁摸係點做到？

年幾 十次見面無一次唔摸

我男朋友好奇怪日常唔係好鍾意錫
就算係屋企無人都會嫌煩 正宗躁狂型
平時lur到佢錫一淡都好開心 跟住佢再嫌煩推開我 我再濕d 跟住就比佢無限放置

開住門屌

你摸佢？定佢摸你
好癲啊你地 唔會厭咩？
見得多唔多？

佢摸多d 但我好鍾意摸到佢起機 然後唔扑

我相反
拍親拖會成日錫面
以前個個都試過比我錫到成面口水

街到摸
見到算密

坐喺佢上面un

好sweet

最癲淨係試過係朋友張床扑 開門真係唔敢

岩岩先求佢錫我一淡 即刻嫌煩推開我
通常錫完一係要比佢推開 一係比佢刮面
都慣曬

No sex No hj No bj No ml

貓與貓奴

我同佢好少節上摸
怕比人擺上網 最多一下即刻縮 男朋友唔鍾意

聖人life

佢係隻貓

Me too!!!!! 特別有feel,仲要由後面，我背住佢嗰隻

我恥骨好突 撘車攬住佢果陣磨到起

諗返起都覺癲
但又好刺激

佢唔會
如果佢訓緊我整佢應該會比佢屌到仆街

你就好啦
有時我會偷偷摸佢一下 佢最多都係扮撟手un下我個胸

屌 完全演繹左我出黎
但係比佢打都會水浸先難搞
姐係話佢錫我又係濕 打我推我都係濕

有時好有時唔好
前面有人行行下都摸
我都會想避忌下
Btw其實我想玩玩具 佢唔俾

竟然
多數係男人想試玩具女人唔肯

你男友咁惡嫁@.@
我超鍾意整醒佢 然後佢醒醒地我揚訓 等佢黎扑我
半夢半醒間既佢 特別可愛

一個五尺一個六尺之後倒立玩69

有時真係好想訓
但條女想要 唯有起身扑佢

哈哈 我相信佢都係咁
我生保床好醒訓 永遠早起過佢 摸到佢硬晒
試過佢真係太攰 叫我自己坐上去
一邊搖反壓住佢 係佢耳邊講淫野
真係好爽好爽

I know that feel
扑完訓覺永遠都係條女醒先再黎搞我

我都想
無線震蛋好似好好玩
叫佢control

我180同個160係床上玩69已經覺得好難

佢躁狂型
所以啱sm

我都好鍾意係男朋友耳邊叫 但係唔知點開口講淫野
可能我把聲唔允許我咁做

好特別 好需要體能

怕我上癮

都係同佢玩 無所謂啦

係 好想要嘅feel

前戲互相按摩按全身
播情慾音樂

好奇 你哋用咩套多

我都好想咁玩

音樂有咩好推介？
我都係聽格雷sound track
有無其他好介紹

無用套啊
我同我男朋友無用過套

習慣左唔用套就番唔到轉頭
用番套會無feel

寸止

個人最like杜記 大牌子穩陣
最憎岡本 大岡都窄到帶唔到

咁堅
我哋開頭有 依家無乜
不過都想知有咩套好用/好味

其實女女feel唔feel到無套/有套？

無人唱既全部

我果個話會

我都覺
無用套好舒服
感覺到男朋友暖暖地

食藥打針

feel到分別
咁你條J有溫度架嘛

梗係feel到 無套爽咁多

唔明

個套隔曬熱
佢話feel到硬啲

打針

我上一任都係開頭有 之後無
依家呢個無試過帶過套

係架
暖暖地超舒服

你地就好 肯玩環保屌
我連環保吹都唔肯

講真 ？
帶著個套吹都唔肯
咁你地平時就咁正常戴套屌？
利申 未試過戴套幫男朋友吹

會唔會聞到啲汗味？
有啲女沖完涼都會出汗
成日凝住加拿大啲汗特別臭

要比佢feel到有套/無套既分別
試過有次個人好攰 又慣左無套 帶番套扑
扑扑下軟埋
自此食藥無套

d人話食藥好傷

理解唔到點解有女人會帶套吹
個套有浸膠味 又有啲ky 條女寧願含個套都唔含碌鳩

試過一次環吹
之後無吹過

我都理解唔到

副作用係有 但而家果啲邊會好傷
食完m到會準左添

你同佢講 唔戴套無咁膠
一係洗乾淨一齊係浴缸幫你吹

有人話食完個波仲要大埋

平時玩前戲都係用手
錫下身頸耳腳
之後上套屌 換幾個姿勢就回下氣
睡陣再做

係咪有味啊
未慣之前洗乾淨先放入人把口啦

我覺得大左
但全身都多肉左

好似好悶咁
你不如同佢傾下

次次都一齊沖完先做
條j要俾佢洗三四次先心息

我反而鍾意佢d味

會肥
避孕藥唔傷
事後丸勁傷

男人唔係唔鍾意瘦骨仙咩

有肉地
不過唔好太多嘛

瘦係好睇唔食
扑野一定要有肉地

嚴重潔癖
洗到咁乾淨都唔放入口

有時咁樣做得多真係幾悶

女仔真係唔容易

推車最緊要屎忽有肉

我都係咁話
巴打 傾下啦

好彩
哈哈我男朋友都係咁講 佢唔係好好d排骨妹

番左工女人就會愈黎愈懶 扑野都係

可以點玩
有時玩下角色扮演
最近仲去咗間情趣時鐘酒店 有唔同場景玩
師兄仲有冇idea

後入果陣見到大屎忽好滿足

關事架咩
我無返工

我覺得有時係睇雙方
條女愈黎愈hea真係無乜心機

你地咁搞 去時鐘都悶啦
情趣內衣玩具佢肯唔肯？

鬼妹滿足到你

會啦
一至五攰唔扑 星期六日又成日訓
扑果陣你做主動佢齋享受負責叫

佢鍾意咩
聽你講到佢好似唔想咁

而家推車有大屎忽
但想佢做多啲運動

腰渦+兩舊肉發發下 好正
扑野前一日會同女女去gym room練squat

唔係啊嘛
我之前都試過翻過工 但係都照來
可能太大食

佢肯
反而我好似無野可以扮

到你朝9晚6果時就會明
扑野都係讀書果陣扑最爽

我都要！要好d體能會好d
twerk同埋squat

前一日練會有用？
定係你女女本身gym開？

係唔肯吹&皮鞭
其他都肯嘅 玩手扣先正
屌到佢成個身chok哂 好滿足

醫生
西裝友

女人有時可能睇氣氛多
試下砌下粗蠟燭 香氛果啲

前一日做gym 會粗大d
行完山第二日都緊d

大食加服侍男朋友>攰
可能我太痴女

打面cool頸 輕度sm啦玩下

有做開 不過扑前一日要加操

patpat粗？
緊d架咩會？
定我日日落去gym

大脾粗 屁股翹 小腿幼 = 無得輸

咁樣好好
男又好 女又好 好多番左工就開始無乜意慾扑野
所以而家得閒要做多啲運動鍛練
個人體力好啲 fit啲 性慾先會強啲

做完運動之後個日性慾會強d
男女都係

Deedee會粗大d
做squat都緊

食生蠔

我都諗住做
想體能好d

我都覺
好想練

女上會勁d

有錢就試下玩aerial yoga

我本身都好強 再做多d真係唔得掂
但係好想體能好d 服侍男朋友舒服d
好似呢個做gym理由好奇怪

就係咁諗！
男朋友鍾意我服侍佢

依個真
之前俾佢投訴太粗

為左扑野而鍛練身體係好好既理由

居然會緊！
好！
我要開始練

睇下咩黎先

即係扑下扑下好有feel既時候停等條女求你繼續

why not
大部分人做gym嘅理由都係為扑野

好sweet
我要練squat

講出黎都怕醜

空中瑜珈
唔會好似做gym咁高強度
但我覺得會練到線條

真心引死人
我嗰個係開始之前撩完唔理我

同男友一齊練
陪佢一齊突破極限

I know that feel

居然
咁我應該努力了

我知啦！！
吊係條布度嗰d

我個名

男朋友唔鍾意gym
佢有玩其他運動 但係唔係成日
我自己得啦 練好gym服侍佢

又來搞事

果種係Silk 仲要hoop係玩圈果隻
多數果啲centre都會有pole dance學

我之前想玩pole dance
比男朋友鬧死

Pole dance係sexy啲
但hoop silk幾好

Pole dance好正
我research下你個個
我都諗住長做一個運動

用最新作業系統windows 10

M 男
鐘意俾女朋友寸止

一定要戴眼鏡

我理解唔到

女朋友真係S？

鍾意眼鏡娘

眼鏡控.所以一直單身

我本身要帶眼鏡但係走去帶con
好難搞緊都帶著眼鏡
除非你同條女講明鍾意佢係因為佢帶眼鏡

咬對方 好鐘意咬鳩佢條頸

好正
會唔會咬到有印？

可能最後女朋友叫我拎住副眼鏡打飛機

咁又唔會

CON係眼鏡控嘅頭號敵人

祝你女朋友日日帶con

帽左啦

唔好咁啦
下個更可愛

佢地行左成年啦,前日條仔比返帽佢戴.

你仲咁留意佢

我同男友講起著制服，佢唔好

諗唔明點解會有男人唔好制服

試下耐d搞到悶 佢唔會話唔好

應該因為成件事太set up

情趣黎既我覺得

睇下咩制服啦
另外係街啲情趣商店買嘅
點都同堅野有分別

唔留意啦.慢慢等眼鏡娘

無咩好唔開心 噴要靠男朋友識唔識玩
我都係無意中發現 試下玩玩具？ 會易啲
加上唔係人人識噴

就係知道0抵抗力先要街調戲佢
條街好多人望住 又唔可以展露個淫樣要扮正經
試過聊到佢勁濕 即刻係某商場後樓梯
好驚 好刺激
往事只能回味

咬後頸，巨人

推

樓豬臭雞公廁

唔爭氣地笑左

你要100%一樣？ 玩到咁pro？

等～寂寞到夜深

我地未玩 痴d先 等到普通搞到悶先來
我怕一次過玩得太多遲d無野玩

謝謝

我試過玩到大家緊火都係去後樓梯用口
the one個個唔熱
利申 ex

你話咩就咩啦

影閃卡同口爆

多謝可唔可以唔爭氣地俾我奶下

去歐洲，綁老婆係公廁睇住佢比人中出
（老婆要求先）

你接受到老婆俾人搞

好正好想試 男朋友一定唔肯我比第個搞
btw怕唔怕有病

....邊個會接受到...

你個名…

無所謂嫁喎 我覺得 諗起 想玩咪玩
但係當玩到有一刻你會覺得悶既時候
段感情應該到尾聲了

最驚係覺得啲商場後樓梯都有cctv
有唔緊要 係怕有又睇唔到 比人live都唔知
不過諗番真是好正又好sad
矛盾大對決

樓主個名

wo個件都有

真唔真啊

我嗰陣緊火無諗咁多
都唔知會唔會其實比人拍低左

推下先

已經流出左

假膠 乜唔係潑水去佢度爽咩

屌 又真

真係有可能可以做到？

齋睇av咋? 除非條女唔係自己女友啦

頂盡試過殘廁 但都好淆啊
其實唔太enjoy
有得鳩叫爽好多

鐘意奶西 仲要愈臭愈鐘意 試過有條女未除褲已經有陣死老鼠味 但個次係賴得最爽最high 好多扑過都過我口技好掂 不論賴西定打車輪 無計啦 鬼叫碌撚唔夠大咩 口技搭夠 對我黎講賴到高潮係好易

殘廁我唔得 真心太污糟

唔好gay啦

死老鼠味
你講到好似姦屍

高級商業大廈果d好乾淨 又冇人

唔係囉 個條女靚既 但個閪異常地臭
我愈臭愈興奮！

識玩梗係去育嬰室

.........M

奶條女加拿大奶到佢邊避邊笑

鍾意當條女係狗咁屌
一定要full set 狗仔裝先會扑佢
有齊耳仔狗圈同尾
日常係正常情侶

會好驚有人黎

ifc gathering

真正 臭你又奶

樓上好多人都係咁講啊師兄

會唔會話一番屋企lock門就要扮狗？

The one我都試過
殘廁 地鐵 山

山真係正式野戰
地鐵可以點做

山幾好 但有蚊
後樓梯 諗番起都心慌慌

山我都有啊 試過落撚埋車 車頭屌

我都唔知點解當年可以後樓梯
無懼cam
諗起真係少年輕狂

返去要戴番哂我講既所有野先做狗

就係驚有人先刺激
同埋乾淨好多 起碼冇屎尿冇臭味先

每一日？
我有朋友玩到一回家就要女朋友做狗

咁其實出去搞都係為刺激姐

係啲細既tutorial房佢扮用緊電腦上淘寶 一邊佢佢指插到漏水又唔叫得
隔離房就係hall mate仲要捉住我對手之後大大力插
用tie綁手
中學兩個著住校服扑野
比人奶到喊求佢屌我
朗豪坊後樓梯 體育室同大學殘廁 都好正

我都想有狗仔俾我玩

大家都好鍾意尋求刺激
但係tutorial房你唔怕有cam？
校服搞真係青春歲月

又係鍾意調教
好多主人啊個post

狗鏈

我都打算遲d玩
有無買埋尾塞？

我未必要每一日…但要玩個日就一定要做狗唔比做女友

你唔會想正常有個女朋友同你搞架咩

怕咖 本身都係諗住上下網 點知佢伸隻手入去

淫底
但係一有cam真係揚名天下

就射果陣 會係咁吐口水 落條女到

吐係邊度先

女朋友都係M M 地
但有時扮演到S

未買
遲啲先算 玩住而家呢啲先

係點做到
叫我打我男朋友我真係做唔出

咁又岩 慢慢來
太快玩曬d野好快厭

唔係一定打嘅
可以係寸止或者ruined orgasm

想同肥婆做愛

我咁做應該會比佢打到仆街

幾好啊
肥婆也有market

被姦

同男朋友定真係比人姦？